【那些年，我玩交友app的故事】(1)

•如有雷同 實屬巧合•

追溯返我第一次接觸交友app，應該就係初中的時候，大約係2007年。想當年我係個電腦白痴、英文又差，糊糊塗塗咁亂開咗個account，更甚的是，當年嘅我根本就唔知嗰個網係一個交友網站來的。加上，十幾年前邊有smartphone架，所以嚴格來講，並唔係app。Anyway，我開完ac就放置play了，中間幾年都無掂過，雖然佢成日send埋啲notification 去我email提我login，不過我啋佢都有味。

如是者，日復日，年復年。直到2015年初，我忽然覺得啲email 好煩，於是就login去打算unsubscribe，我突然發現原來佢出咗app喎。咁又係，都咁多年啦，科技日新月異，出app又有幾出奇啫，奇係奇在我估唔到仲存在吖嘛。

本住一個好奇嘅心，我就update 下個profile玩下喇。不過呢個app似乎係以外國人為主，好多鬼佬呀！！所以當年我先放棄，細個英文差吖嘛 :p 不過外國人真係完全唔啱傾，起初都諗住傾下計當練下英文，但原來唔得架，個個都別有用心嘅......

“Hi, sweetie ;) how’s your plan for today?”

「hello~nice to meet you
Um.... nth special, may be go for running in the evening.」

“Ahha, sporty girl is so charming. are you free tonite? Wanna have sth fun with me? ;)”

又pure又true，又clean & clear 嘅我，傾咗幾個先知”fun”原來係代表扑野...... 咁就梗係bye bye 佢條尾啦！電視都有教啦：保護自己，免受傷害吖嘛。有事發生記得話俾信任嘅人聽呀 ʕ •ᴥ•ʔ

當我以為呃蝦條都夠驚訝時，其實一山還有一山高呀！

Lm

Push